法國自己不是讀書的材料

咁德國呢

無所謂啦 反正都係mk behavior

其實唔多人係

有得多幾k人工的話，你重會唔會理係咪mk behaviour？

你唔讀書嘅話，你都唔係做人嘅材料

法國一般吧
我喜歡英國

為什麼